我地既重要武器

就係呢幾日一大堆不尋常自殺既Case
而家成個社會彌漫住日日有人自殺
但警察話無可疑既Case
加埋日日有黑警黑幫打人
呢種恐怖放諸各個社會都不能接受
特別係西方著重人生安全既社會
我地要加大文宣
將呢D 不尋常自殺Case 整合
Translate 曬做英文俾外國人睇
俾佢地更清楚我地面對緊既恐怖
而作出更勇武既還擊既原因
同埋令佢地施加額外壓力
大家努力加油！

光復香港
時代革命

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

［罷食建議］全民星期五晚白坐吉野家

你一日唔講922點入機場、有咩plan我都會問落去。
3條link咩內容都冇，吹1點嘅雞但叫人1230睇連登/Tg等消息係咩玩法？
比你地班機場Admin撚足3次，唔想再有人被撚
———————————————————-
不服來辨
宜家搞機場和理塞係冇意義